［多圖］Ali上半身兩點全露

唔益CDROM

Tsm

好廢 仲廢過女同學走光個D

屌你老母

正皮引伏

仲以為係dele alli

睇標題都知係伏
利申:正皮咗

屌 條友連呢個都解埋

悶
玩厭未

呢條橋用過幾多次

話明創意台就唔好重用同一條橋啦

入黎前都估到 幾驚你唔係講呢個

呢個梗到底可以玩幾耐？

我寧願你益cd rom# #xm

死人都玩

梗你老母